申請過香港卓越獎學金計劃入一入

我唔係幾明個流程

其實要我自己報左海外大學master先再報佢
定報佢個時會幫我報埋海外大學?

有無巴絲可以解答下?

lm

報佢個時會幫你報埋海外大學
唔洗apply咁多野架 好方便

申請人可在申請表內的第II部分填上最多十個選擇(每個選擇由一所大學／院校及該大學／院校所提供的一項課程組合而成)，並提交文件證明已報讀所選的大學和課程，以支持其獎學金申請。

佢禁講好似要自己報

用下你個死人腦啦哥哥仔
政府點幫你apply埋呀咁死蠢既問題都問題出
interview果時唔荒唔比人問到你口疾疾咩
一啲common sense都冇
都唔知你點讀master

好醒

梗係報左大學先 點會同你報

btw, 香港啲放洋船(e.g. 尤德/新鴻基之類)多數都係俾ivy league/牛劍/ic/lse 或同等院校學生
如果唔係報呢啲學校其實可以唔駛曬精力同時間apply (真心說話, 非假膠)

唔係想潤你, 不過報得呢啲u嘅人九成九都唔會問你呢個問題, 條path ug果陣一早plan好曬